觀察咗一陣，示威者扑爛紅綠燈根本無令到路人危險，反而係香港司機同大陸駕駛文化接軌令人危險

睇咗一陣，因為無紅綠燈，啲司機選擇咗同人鬥快

第一同過路人鬥快，發覺無司機會係紅綠燈前收慢，大部份都係諗住同過路人鬥快，見到有人想過仲踩油渣快啲，快過路人行出嚟/嚇到路人唔敢過

第二同其他司機鬥快，啲十字路口既地方，因為無咗紅綠燈，個個司機都鬥快行咗先，搞到塞死哂魯班鎖咁，一架kick住一架，到最後無人可以郁到

好似警犬咁，無咁規範，人既本性就出哂嚟

香港人不嬲人驚車
明明應該係車驚人

就算有燈
個司機衝向人羣又自轉
有燈就可以控制佢地啦咩

標題同內文自相矛盾

啲的士狗最撚明顯
揸到好似大陸咁

車撚死佐點算